極度懷疑肥絲大隻係Gay佬扮女人！

仲要係淫0

搞gay搞到扮女人

之前咪有巴打講過肥絲係運動型靚女嚟囉

2樓唔見左

你睇住gv玩賓周咋，再用假撚自插咋

睇錯大隻gay佬先入咗嚟

仲有人未block佢咩？

其實有咩好block

係

㩒錯負評，正評

wfc

block 9 左佢啦

好耐之前兩隻癲狗互咬已經爆哂啦
新會然？

仲有人未block佢架原來
好明顯係新會員

正,我鍾意

我都未block 唔知我算唔算新

唔block埋右？

block理上下前後